終於知點解廢老咁能撐政府

屌你老味張廢老卡仲勁能過利物浦嘅神秘力量
入咗50蚊 do咗成個月都用唔曬

利物浦d力量用左一年有多
廢老卡用唔到

每場入50蚊加收益買利贏完季上到車啦